唔知道咁寫法呀Sir會唔會比次機會？？？

轉貼